十月一先港島後五區! 十月一先港島後五區!

[傳貼]

再次強烈呼籲！
十月一日，全民先港島，後五區！
大家要清楚，2百萬人，3百萬人，警方絕不放彈，若果和平慢行放彈，我地一定贏！不放彈，我地在國際線立即贏！

所以！只要人數過百萬，我地一定贏！首先，一定！一定！一定！要到港島！

百萬人行動在國際戰線成功後(國際各大傳媒看到後)，同一天入夜轉到五區再集會開花！
兄弟先爬上同一山頂(百萬港島)，晚後再各佔據點(五區開花)！

不割蓆！不篤灰！不分化！不放棄！
光復香港！時代革命！
因為堅持，才有希望！
願榮光歸香港🇭🇰！
We are human!!!!!!!!!!!!
請再廣傳！

十月一先港島後五區!

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

先港島後五區！一定要落中共面！
驅逐共黨港人治港

吓?

總之多人去左港島之後自由發揮啦，愈多人愈安全

推

push

朋友send過黎
鄭少秋 决戰前夕
好有feel,十一之前一定要聽
男兒天職保家眷兒啼妻哭內心撩亂...

tui

去完港島仲返到五區？

同意

越多人 越安全 越有國際影響力

愈多人先愈安全

提防有三毛借五區帶風向 叫人入村同鄉黑打 制造民鬥民

唔會唔放彈啦，總有人會攪破壞。
需知道香港警察一向有扮演不同人物角色，想幾時驅散幾時開槍都得。

都要出